1. Объявить не статический класс с одним статическим методом и одним не статическим методом, с одним статическим и одним не статическим полем. 
    В статическом методе изменить значение статического поля.
    В нестатическом методе изменить значение обоих полей.
    Инициализировать объект класса и вывести на косоль значения обоих полей.
    Вызвать статический метод.
    Вывести на косоль значения обоих полей.
    Вызвать не статический метод.
    Вывести на косоль значения обоих полей.

2. Объявить абстрактный разделяемый класс.
    Внутри класса объявить два встроенных класса в разных файлах.

    Объявить две переменные встроенных классов.